東區法院有防暴在後街

Fyi

請問8號嘅話係休庭嗎？

點會唔知?
你諗下佢地份工職責就係「維持治安」
依加佢地自己制造埋衝突出來，有晒需求
自然係增加自己個存在價值，可以要求加人工同OT 錢添呀
咁你話佢地會唔會收手?